有無絲打同我一樣好鍾意拎男朋友D鳩毛黎當牙線咁用

拎黎new牙一流

有無絲打同我一樣好鍾意拎男朋友碌鳩來當牙線咁用

整埋鳩毛牙縫刷吖笨！

我仲勁，我用gf條頭髮嚟包糉

利申：A0

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

好慘

深喉取樣？

變態，唔衛生

牙籤仔